想問下有冇可能拆到個衣櫃？

本身買果時已經間左
如果拆係咪一定要連埋牆一齊拆？
有冇可能淨係拆到個衣櫃？

要睇本身係點樣做

唔太明你個櫃同你道牆係點
姐係你個櫃係痴左你劃房個道牆？

我都有個入櫃牆準備拆
但係我個櫃就係痴住棟樓既牆

＝總之你個櫃係可以拆 差在會唔會拆埋劃房道牆
（我覺得應該會拆埋道牆 因為其實道牆係實木黎<-我屋企劃房個d牆係咁 唔知你係點）
其實你可以叫師傅上黎望望先 佢地一睇就會報到價＋答到你

入牆櫃*

如果係間木廊牆身 就可以保留 如果用個櫃黎間房 就冇法了

度站d深度好似係櫃間房

需要連櫃拆，呢啲係舊式裝修櫃間房，現場開料做櫃痴膠板

但佢好似有木方係後面，如果慢慢扑走個櫃唔好破壞到木方架，有機會可以，但要用夾板填返房內櫃本身個位，相睇唔清楚。

梗係唔得la, 個櫃會爛

我就係見到後邊有木板所以諗有冇機會拆到

我係傢俬讀心師， 個櫃話 ... 千祈唔好 ...

唉想知再講

如果係木廊間房係有機會拆到，但要好小心唔好破壞到本身木廊嘅結構，淨係拆走屬於櫃啲木板

亦有另一種方法係用Cut機緣間房牆cut,但roll都可能得，始終要睇實物，如果想自己搞就有啲難度

如果咁大約要幾錢？之後諗住搵保麗版補返個衣櫃位
同埋如果真係咁唔好彩成塊拆完要裝塊新要幾錢？
Thx

搵師傅拆應該要1000-1500
第二個問題唔明

成塊連衣櫃拆之後起間塊新既但唔要衣櫃

即係你話連間房版都拆埋，之後再間返間房？
正常傢私舖，淨間房板都要1600呎㗎，門再貴少少，盡量唔好拆埋間房啦。

但如果拆唔到衣櫃有乜計.....我都唔想成間房拆

U7676uu7[purple了o] is a [/purple u，7[url]x7 x[第十77nkh. 番較大又大便爽]z77 [/purple][/url]
6] ,,,,, c 7，7。7 [pink[url]大6[/url]]s2 5 的799 6。 66z7https://7 . Xxxx, xx. [blue]zz7[/ 54取出08bluehv 97。 卜[url]網址[/url]][/5403pink﹕[maroonibis a 77] it 0050x兒童6 7,[url]網址[/url][/purple]maroon]0 [ [S[mar[p。，76ink][/pink]oon]z8。 4487 [/maroon]a在7lute7 7 [z7/ purple] 大34田7 7

冇可能啦
你啲相影成咁
已經反映咗你嘅智力同能力

個鐘OLD SCHOOL到

可以慢慢鋸

你影到咁其實冇乜意思 搵個師傅上門睇啦

定係你其實想講你想自己搞？

想自己試下